明明睇片就好多人受傷，但真係有follow up都係一兩個人

首先呢位義士，我係第一張見到有流血嘅相，當時仲話急救都無反應

唔知佢去咗邊間醫院，亦唔似RTHK員工咁去埋醫院睇傷勢。

跟住到睇片畀六個防暴圍毆嘅黑衫義士，又係唔知有無送到上白車同傷勢如何。

仲有一個着綠色衫嘅義士畀黑警拖撚住行都無哂反應，行入轉角就唔見咗。

仲有仲有，好似係腹部中彈嘅叔叔訓咗喺地，被黑警拖走之後又唔知有無送去醫院。

仲有畀一班黑警圍毆嘅女仔又無報導佢傷勢

真係好擔心所有受咗傷嘅義士

推

有無醫護人員知道

幫推

點解無哂聲氣，仲有嘔血嗰個義士
同17歲少女宜家到底係點

有咁多睇落傷得唔輕嘅義士

但就得RTHK嗰單由上車到心臟曾經停頓都有報喎

Push

如果係佢就好啦，有個巴打話佢執咗佢個袋

push

push 希望有可講下比我地關心
雖然病人係有私隱

屌佢老未 我要知道真相 我要知道佢地有冇事！仲有一個比人扯上身衣服嘅女仔！

真係怕會玩封鎖消息
上次928佢地打學生就已經一班人佔哂路
如果今次打食人我地一定唔會就咁算